習近平最錯既一步棋就係, 叫香港人熟讀中國歷史

會令香港人銘記心中既歷史,主要分成2類:
１。吞併統一
蒙古帝國（成吉思汗），六國論（秦始皇），三國時代
２。推翻政權
推翻晚清（孫中山），推翻國民黨（毛澤東）

當香港人知道你咁撚中意玩侵略，玩吞併，將中國果套搬落黎既時候，自然就會反抗，甚至搞革命

所以要解決１Ｘ歲細路都出黎搞革命，唯一方法就係要令孫中山，毛澤東等歷史人物同事跡係歷史書中永遠消失，唔撚係推Ｄ咩愛國教育
只要歷史一日記載各革命英雄，都會有人向革命英雄學習